國難當前 我決定呢排只支持CLC陀地Elkie！！

樓主3毛

大是大非面前人人有責任表態唔輪到我呢埋！！

支持港女

支持雨琦❤Q

鳴炮支持

垃圾大陸婆 同隊睇傅穎同sure好過睇佢

盲就驗眼啦

g持
宋雨琦，奸險陰毒支那臭雞

你偶像係雞呀
返番支那終於可以瘋狂做雞，俾老闆、導演中出
唔知當初佢俾幾多高層中出先出到道

不了，佢現家都係咁奶中奶共
轉哂打殘體字
update微博多過ig，仲轉登微博拍埋vlog討好支那人
最難頂係用CLC團ig出story叫人follow佢微博個人ac+宣傳自己微博

我又中

牙卷世一

愚樂台清泉